西環碼頭多狗

十幾㗎狗車，有衝峰有
防暴有便衣

點解又係喺到影相
其實佢地做緊乜野，次次都比人影到佢地影相

Instagram Pier嘛

又話士氣低
個樣好開心喎

做咩要留倩影